有鬼呀！！ 點解無人講！

請所有會出黎發夢，但非前線既人睇一睇！

我想講唔好再盲目信人講野，特別係大聲公
發夢今晚九龍公園中前線果邊有人不斷拎個大聲公係度同後面啲人講： 前線已經決定左退啦！ 大家一齊退去poly啦！
我DLLM! 你有問過我地咩？我地乜都無講過喎！
又真係有好多人信佢講，走......
到之後先真係有問我地

跟住有一下仲on9 ，佢話: 前線準備要衝啦 ，唔想衝果啲退後啦..
我DLLM! 即係叫人揼低前線，等我地自己衝上去死？
唔衝既可以叫人留低，但點解明知前線要衝，你仲要叫後面走？
成件事好撚鬼

另外有啲人又用大聲公講未fact check既野
我都想請大家唔好鳩用大聲公
好多時我真係寧願你唔講好過講

中段/後段既巴絲打，諗下自己係為咩出黎，唔好人地講乜就做乜
同埋思考下先好信，感謝
大家繼續努力

利申 講緊琴晚發既夢 現實世界千祈唔好咁做

好撚多呢d散水撚
要買個大過佢既屌佢老母

諗清楚先好信呀！

係呀，仲要係咁開大聲公放流料，想點呀

想比多啲中間/後面既人睇到

好多散水撚專散後排支援睇水既人

聽日將軍澳 港島西！
星期一罷工加7區遊行！

推比多啲人睇到

聽日將軍澳 港島西！星期一罷工加7區遊行！

你第一日發夢?

你都識講唔係第一日
但到依家仲有咁撚多人中伏，所以一定要再講！

認同既唔好淨係留下正評
幫手推比多啲人睇到呀唔該
我真係唔想次次都再有咁多人中伏

83台直播旺角時影到唔記得cap底。full 保護裝備竟可直接行到綠衣膠盾陣前同綠衣人講野。

push

呢個我都唔知
咁真係證明有鬼

借位分享 求大家幫手推上熱門

[前線請入］前線可唔可以比5分鐘討論時間自己？

推

想講 無論你話退定係衝
渣大聲公果個都會比人話係鬼

利申：我有渣大聲公 而所有決定真係來自前線

佢無叫人退
講到明叫大家唔好退，只係轉場去poly

不嬲都有d泛民左膠鬼添咗入現場存啦,你宜家先知?

唔係話全部大聲公都係鬼
但我敢肯定發夢一開頭完全冇人問過我地就話問左
同埋前線衝，點解要叫其他人走？
我真係唔明
我地唔係要逼你地一齊衝
但留低係度做個backup都得掛
聽到你地反而話要走 真係好心酸

叫人咁做我都算， 重點係佢話「問左前線，前線決定xxx」
但一開頭佢係未問我地
咁係唔係講大話借我地過橋？

真係有，發夢唔好亂放棄前線手足，前面人少就好危險
班鬼會匯報人群位置，方便狗推進

唔係我知唔知
問題係仲有人信呀
所以我先再開post叫人要諗下

一定要推

乜撚嘢事啊
我咪係前線囉
前線講撚左派完禮物就走
要後面慢慢撤去poly u起防線
你傻撚左個腦定玩分化啊？

咁你要預咗俾人屈係五毛,呢度有大量ac係泛民左膠打手,同埋本民青打手,佢地專屈d比較睇得通同埋肯講真話既人係五毛,或者抹黑熱狗再屈你係熱狗

你要assume鬼一定有
有左呢個覺悟之後
要留意下D鬼有無識別

假設係警察要放鬼入來，一定會有特徵識別
等捉人既時候唔會捉錯自己友

定係你地前線冇撚溝通好就屈鳩我地放流料
明明講左三面包抄加狗佔左高低
前線一定要撤
後面咁撚多人唔慢慢退有得hit and run？

真心同你地溝通好撚累
所以旗手作用係邊？

利伸我都有份傾 根本有經驗既人唔夠地理位置差裝備差距大仲想係到守乜撚野呀前線

啱啊 我仲特登用wts錄低左前線講乜
諗住用大聲公播返出黎可惜唔work
真心唔知樓主乜事

時空錯亂？
你係邊撚度前線？
我同一班手足係想衝既
最尾我地發夢都叫做衝左下
另外 我地之後係有同意大家撤去poly既
但我講緊個時間線係
有人係我地未表態之前一早已經開咪講我地同意左撤

俾人屌到仆街，我係樓上訓教都聽到

師兄冷靜
我唔係話「全部」大聲公都係鬼
我係話一早講大話叫人撤果個姐
除非你就係果個？

完全冇聽到有人叫撤
班狗放完第一輪tg之後大家根本漫無目的
冇嘢需要守亦都攻唔到
我先同隔離商量依家應該點
再將退去poly個訊息spread開去
你係邊撚到前線啊？

岩
前線唔係幾條友話係就係

再重申：我地之後係有同意大家退去poly
但唔係「一開始」既決定
但有人係「一開始」未開波已經話問左我地會撤

唔係第一次

我冇拎大聲公
我係負責將前面傾好嘅嘢傳俾後面
其實後面都唔信我㗎
話俾人fake左好多次所以有啲都唔肯撤
希望大家可以善用旗手

廣東道狗屋個條內街
仲想衝係咪想成班兄弟陪你攬炒呀 前線得個兩三排你想做啲咩出黎嚇狗呀 西環上環個陣前線閒閒地都七八排啦 仲等你表態真係唔撚知邊個先係鬼

會唔會係前線根本未達成共識放錯料咋==
重申係我溝通前冇聽過有人叫撤

你個標題真係好分化feel
又有鬼論
唔行你嗰套就鬼

破解方法
自己上前線問 再大叫同後面講
利申 發夢試過

你想走咪走 我又冇拎把槍指住你唔比你走
你接受唔到我地做既野
我都無辦法
你話我係鬼就鬼

發夢防火隊

我見衝完第一次失敗之後先開始叫退去poly 唔係咩？

但好on9退退下又有人渣大聲公講咩前線會再衝你無gear就就讓定唔知乜，個時全部前線都有共識慢慢退去poly，成場一齊屌柒左佢

今日九龍公園係咪冇旗 唔係好覺

咁我唔知啦
至少我呢邊5-6個師兄之後講返都係話冇人問過

要諗個方法認證通訊兵同前線有溝通

叫人自己諗下就鬼？
我又冇叫人衝冇叫人退...

有共識 可能係通訊兵講得唔好 但係我地係同意最後退去poly到
唔撤個幾個口口聲聲話自己幾多兄弟比人拉左 派埋禮物先走 係咪想係個到重蹈摩利臣街個到啲人既覆轍呀
仲有呀 前線個幾個高高大大男仔幾粒催淚彈就又推又拉開啲人 差啲人踩人 出得黎預左硬食架啦屌你老母

你個標題大大隻字寫住有鬼？
有冇諗過佢可能只係收錯風
算了 不想嘈
諗下點樣確保前線覺得準確度仲好

屌你又矮又瘦gear都唔齊想叫人陪你去衝冇撚野呀
你唔走後排唔肯走呀仆街 你做撚左咩野出黎呀請問

你個標題大大隻字寫住有鬼？
有冇諗過佢可能只係收錯風
算了 不想嘈
諗下點樣確保前線決定準確度仲好

我再講多次
我唔係話「全部」大聲公都唔可信 係鬼
唔好淨係睇標題plz
我冇叫過人要衝冇叫過人要撤
大家各有各做
講到尾我係想大家有自己獨立思考姐
真係唔明點解咁都可以屈返我係鬼

其實 標題只係想多啲人入黎睇
我重點都紅字大字晒...
叫人要有獨立思考姐
如果係因為我個標題令你咁既 我道歉

大家只係有獨立批判思維
係好事 但下次語氣可以好少少
大家一齊諗解決方法
不分化不割席

好老實講 個個位唔知衝黎做乜尻 完全冇用同冇目的

利申發夢係現場衝前一小段即刻有大量催淚彈射埋黎

大聲公真係

Hit and Run

一個各有各做割曬前線同後排既蓆
各有各做唔係你一個人做之後我地幫你執手尾呀
到時比人拉左你以為我地唔洗去幫你聲援你呀
唔好咁自私啦呀前線

下次見到
直接打佢

幫推。要冷靜

後面其實可以主動上前線問

駛唔駛逐個人問哂啊, 實有漏㗎, 咁佢問中嗰個點講佢就點講。冷靜啲巴打。

後面人太多先危險, 塞實哂。

我係聽到有人話前線準備再衝 然後突然有人話退去poly
就成村人退去poly啦 最後啲人就走了

未必有識別 捉錯咪放 最多打錯啫

啱 要有獨立思考
時刻小心有鬼

同埋見到上面有巴打話個時諗住慢慢退去poly set防線 但其實個情況係啲人沿金巴利道快速退後 亦都係冇人set防線 最後變咗散水的

發夢嗰邊有旗手 所以今次都冇好似元朗咁走曬

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

有問過...左邊前線全部知

老實講佢單拖叫散水
我唔信既
仲繼續幫手搽防霧marker
但後來見大家都退就一齊走

[香城online]傳令兵的技巧和心得

屌拿嘛！初頭明明聽到話衝，先上前支援
上完又話前線決定退去poly
當場已經屌哂鬼，但係尊重前線就退咗
唔係話退就一定係狗，
但係唔該真係要同前線全部手足溝通好先講

今日喺中前場
聽到都拗晒頭
點會叫人走 留低我地既呢？

MK十字路咪就係大聲公話去九龍城時死傷慘重囉

Agger
啲人亂鳩咁用大聲公

你有撚病 我都係前面 聽撚住
話想衝企前 唔想衝退後幾步
尊重大家自由
你應該係發癲話送線去死個個師兄？

另外無聽過有人叫人走
我收得係 前線會慢慢退後
方向係Poly

其實係咪你理解有問題

你唔好一野就鬧左人先
唔係得一個揸大聲公
我現場100%肯定樓主講果條友係存在
講既內容同樓主打既一模一樣

我有聽到，但樓主曲解哂，你自己睇下其他留言

一早前面話左去poly啦，咩叫唔問下後面，説好的尊重前線決定？你有意見你可以企上前架。

衝既行前有乜問題？唔通衝既行後？

黑警死全家
黑警扮示威者食狗屎（即自己啲屎）

果下個夢我都o左 又話去救反班兄弟
我望條路勁遠果下已經o左 結果衝左我地都唔知
話退果下去poly做乜鳩 不過果下佢已經俾人屌到落左台
不過好老實既係其實當時都亂同急既
老實你地前線衝 我都會跟住衝既
係唔明去poly可以做乜鳩....

利申:發夢行行下已經第4排 一路係前中線同手足一二一二

btw:屌你地得個19口罩就企後小小啦....
點解硬係有d港女著到去飲咁仲行入來仲meme麼麼咁走

bbtw:拜託下文宣組下次可以考慮下印d切勿拍照既文宣
叫d撚屌咪撚影相叫到聲沙 又或者有冇個好d既方法？